覺唔覺呢隻腦魔應該配呢個音效

Dragon Ball

唔覺

唔應該

好撚好笑呀屌你老母